徹夜陪伴留守人士

人在海外，無得並肩留守，希望可以透過廣播陪大家傾下計，聽下歌，一直等到天光。
無論你係留守嘅，啱啱起身出緊門口，訓唔着嘅，就算你d friend仲喺instagram post遊山玩水相，希望大家唔好覺得無人支持。
加油！留守到聽朝！

推